## Теоретические вопросы

1.  Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.
2.  Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?

### Вопрос 1

*  Переменную **const** нельзя изменять
   - но если через **const** задан объект/массив, то свойства внутри него можна изменять, но не сам объект
*  Область видимости **let** - только в рамках блока {...}
*  **let** видна только после объявления 
*  **let** нельзя повторно объявлять
*  **var** существует до объявления, значение - undefined 
*  **var** видна везде
*  **var** поддерживают абсолютно все браузеры

### Вопрос 2

1.  **var** уже устарел и на смену ему пришли **const** и **let** 
2.  Значительный недостаток **var** в том, что он виден во всем файле js, для него не существует области видимости
3.  Нужно внимательно следить за именами переменных, чтоб попросту не переобъявить переменную